劉皇發死左 你班人竟然正評 真係好撚冷血 ！

心都寒😵無性嫁你班人

Show Blocked User - 咪撚玩啦伍寶！

咁比負評你囉

負皮送你的

當初唔係佢遲到，政改通過左啦